今晚阿贏到未來熱 即抽五位手足出黎食屎

敢講敢做

1世界情色王🔞
2粒仔
3gap仔
4gap王
5樓主

踢完先抽

即系吾想人食啦

你想一齊食 我可以造馬

請我食tam ok?

3日無食野

阿win到請食m記可以?

食屎喇你

上次食譚食到無錢

Gun

小妹有意😋

Ok

你夠膽出黎再講啦傻閪

樓豬鍠狗，熱狗俾左兩件好野你都要燈 25冇人性

抽你地食屎 要我出黎做乜鳩？

死出去喇垃圾
入黎認屎認屁 贏唔贏都唔撚關你事喇

傻閪

冇人逼你架

抽順序?

呢堆人食左